香港人，從此一係追求獨立一係尋求焦土！

喺現有框架之下，龍門任人搬，制度向全部既得利益者傾斜

想進入體制內作出改革，一係就被洗腦一係就唔允許

想喺體制外作出改變，一係就被極權打壓一係就唯有流亡

我深信“光復香港 時代革命”並唔只係一句口號，反送中只係成場戰爭入邊其中一場戰役，唯有每個求變既人喺街頭、喺學校、喺工作場所都作出改變，徹底廢除現行呢套腐敗到極既制度，香港同香港人先有可能迎來真正既改變。

「我有一個夢想，暫時未能夠宣之於口，無論過程中遇上幾多挫折，就算有幾大犧牲，但係喺夢想達成之前，我絕對唔會放棄。」

推

再推